VertexProgram execute method:

   Messages  zijn tuples in de vorm van : <name,status,value>
        name:   variable / proprety name e.g. "x", "sum1"
	status: cold | fresh
	value:  Double
	
  De methode VertexProgram.execute krijgt een lijst van Messages : de inbox.
  Deze inbox vormt de lijst getallen waar een operator op kan acteren.


Initialiseren van VertexProgram:
  org.qualifair.gcalc.GcalcVertexProgram.build().inputs("x,y").create()

  inputs is een lijstje property names die als "primary input" worden herkend



Wanneer stopt het?
  hij finish als er niks meer gebeurt.  zie CONVERGENCE_ERROR
  hoe werkt dat?
